點解TXMIYAMA咁少人聽

Txmiyama，人稱「Jap-Boy」，是居港的加拿大籍日本人，正是香港常見的「third-culture kid」。Txmiyama 的歌詞英、日文夾雜，內容無畏無懼，一針見血，以獨特視角描繪出香港的真實風景。〈5am Minibus〉裏一句歌詞就出現在金鐘反送中示威：「7K for a house like a cell/and you really think we out here scared of jail」，可見 Txmiyama 的歌曲令不少人產生共鳴。

For The City

HOLLYWOOD ROAD

8 FOR 8

RED HORSE

利申:唔係打手
支持本地rapper 上面幾首係我自己覺得好聽 啲歌詞咁撚出息 唔明點解咁少人聽

聽我好過

把聲真係幾正

柒頭比啲屎你食

W H Omegalul

屌你痴痴貢

入到嚟以為係推介新歌

我都唔明
佢好鐘意7k for a house like a cell果句，幾首歌都出現過
啲中文翻譯都係押韻的
目前最鐘意嘅rapper新歌好撚正